question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=106 МГц і амплітудою 13 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=927 МГц і амплітудою 46 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=418 кГц і амплітудою 16 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=383 МГц і амплітудою 1 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=464 кГц і амплітудою 54 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=240 МГц і амплітудою 45 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=946 МГц і амплітудою 55 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=166 кГц і амплітудою 32 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=89 кГц і амплітудою 26 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=547 МГц і амплітудою 0 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=776 МГц і амплітудою 57 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=759 кГц і амплітудою 28 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=764 МГц і амплітудою 4 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=446 кГц і амплітудою 31 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=328 кГц і амплітудою 83 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=737 кГц і амплітудою 48 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=361 кГц і амплітудою 87 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=282 кГц і амплітудою 81 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=132 кГц і амплітудою 29 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=419 кГц і амплітудою 56 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=921 кГц і амплітудою 90 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=887 кГц і амплітудою 47 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=443 кГц і амплітудою 67 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=196 кГц і амплітудою 9 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=7 кГц і амплітудою 43 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=454 МГц і амплітудою 68 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=331 кГц і амплітудою 48 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=528 МГц і амплітудою 24 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=896 кГц і амплітудою 26 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=16 МГц і амплітудою 61 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=400 кГц і амплітудою 59 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=856 МГц і амплітудою 12 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=790 кГц і амплітудою 87 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=167 МГц і амплітудою 61 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=198 кГц і амплітудою 64 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=387 кГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=598 МГц і амплітудою 24 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=639 кГц і амплітудою 42 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=295 кГц і амплітудою 34 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=797 кГц і амплітудою 9 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=923 кГц і амплітудою 41 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=822 МГц і амплітудою 0 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=29 МГц і амплітудою 42 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=493 МГц і амплітудою 77 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=614 МГц і амплітудою 82 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=119 МГц і амплітудою 39 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=27 кГц і амплітудою 3 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=726 кГц і амплітудою 18 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=277 МГц і амплітудою 34 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=741 кГц і амплітудою 97 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=448 кГц і амплітудою 33 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=472 кГц і амплітудою 51 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=283 МГц і амплітудою 15 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=702 кГц і амплітудою 77 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=234 кГц і амплітудою 86 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=751 МГц і амплітудою 81 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=807 кГц і амплітудою 93 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=899 кГц і амплітудою 80 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=731 МГц і амплітудою 21 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=197 кГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=348 кГц і амплітудою 13 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=546 кГц і амплітудою 78 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=691 кГц і амплітудою 86 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=282 кГц і амплітудою 36 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=203 кГц і амплітудою 33 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=843 кГц і амплітудою 1 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=446 МГц і амплітудою 47 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=33 кГц і амплітудою 37 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=551 МГц і амплітудою 39 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=865 кГц і амплітудою 90 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=753 МГц і амплітудою 75 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=360 кГц і амплітудою 97 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=691 МГц і амплітудою 51 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=458 МГц і амплітудою 90 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=602 МГц і амплітудою 55 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=824 кГц і амплітудою 34 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=626 кГц і амплітудою 18 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=503 кГц і амплітудою 97 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=613 МГц і амплітудою 71 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=611 кГц і амплітудою 26 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=861 МГц і амплітудою 28 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=48 кГц і амплітудою 95 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=503 кГц і амплітудою 24 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=129 МГц і амплітудою 49 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=207 кГц і амплітудою 1 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=600 МГц і амплітудою 81 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=870 кГц і амплітудою 72 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=591 кГц і амплітудою 36 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=238 кГц і амплітудою 38 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=79 МГц і амплітудою 29 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=35 МГц і амплітудою 57 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=552 МГц і амплітудою 92 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=427 кГц і амплітудою 58 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=861 кГц і амплітудою 36 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=100 кГц і амплітудою 39 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=927 МГц і амплітудою 70 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=225 МГц і амплітудою 48 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=762 МГц і амплітудою 31 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=339 МГц і амплітудою 64 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=829 кГц і амплітудою 62 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=552 МГц і амплітудою 68 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=14 МГц і амплітудою 64 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=128 кГц і амплітудою 49 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=336 МГц і амплітудою 50 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=348 кГц і амплітудою 97 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=2 МГц і амплітудою 28 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=683 МГц і амплітудою 74 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=297 кГц і амплітудою 69 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=740 кГц і амплітудою 15 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=724 кГц і амплітудою 65 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=377 кГц і амплітудою 33 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=686 МГц і амплітудою 58 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=348 кГц і амплітудою 80 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=983 кГц і амплітудою 10 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=636 МГц і амплітудою 26 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=562 МГц і амплітудою 51 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=190 МГц і амплітудою 69 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=698 кГц і амплітудою 2 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=958 кГц і амплітудою 97 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=699 кГц і амплітудою 7 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=330 кГц і амплітудою 81 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=763 МГц і амплітудою 4 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=769 МГц і амплітудою 31 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=522 МГц і амплітудою 89 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=281 МГц і амплітудою 82 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=911 кГц і амплітудою 23 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=96 кГц і амплітудою 47 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=216 кГц і амплітудою 56 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=125 кГц і амплітудою 95 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=218 МГц і амплітудою 3 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=349 кГц і амплітудою 15 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=604 кГц і амплітудою 0 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=303 кГц і амплітудою 50 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=90 кГц і амплітудою 23 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=486 МГц і амплітудою 21 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=652 кГц і амплітудою 7 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=521 кГц і амплітудою 37 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=132 кГц і амплітудою 86 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=258 кГц і амплітудою 54 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=664 МГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=588 МГц і амплітудою 44 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=905 МГц і амплітудою 10 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=842 кГц і амплітудою 47 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=780 МГц і амплітудою 50 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=857 кГц і амплітудою 82 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=350 кГц і амплітудою 6 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=792 МГц і амплітудою 89 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=388 МГц і амплітудою 45 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=881 кГц і амплітудою 43 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=456 кГц і амплітудою 98 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=6 МГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=373 МГц і амплітудою 43 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=98 кГц і амплітудою 72 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=459 МГц і амплітудою 74 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=805 МГц і амплітудою 3 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=251 кГц і амплітудою 54 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=422 МГц і амплітудою 90 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=797 кГц і амплітудою 87 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=643 кГц і амплітудою 37 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=20 МГц і амплітудою 20 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=254 кГц і амплітудою 3 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=50 кГц і амплітудою 50 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=336 МГц і амплітудою 9 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=735 МГц і амплітудою 4 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=664 МГц і амплітудою 18 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=541 кГц і амплітудою 65 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=883 МГц і амплітудою 74 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=329 кГц і амплітудою 41 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=480 кГц і амплітудою 67 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=841 МГц і амплітудою 33 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=227 кГц і амплітудою 74 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=735 кГц і амплітудою 7 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=984 кГц і амплітудою 95 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=179 кГц і амплітудою 48 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=896 кГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=581 кГц і амплітудою 64 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=653 МГц і амплітудою 91 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=567 кГц і амплітудою 59 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=795 МГц і амплітудою 41 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=462 МГц і амплітудою 82 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=425 кГц і амплітудою 63 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=823 кГц і амплітудою 12 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=638 кГц і амплітудою 99 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=611 МГц і амплітудою 32 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=340 кГц і амплітудою 82 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=204 МГц і амплітудою 56 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=43 кГц і амплітудою 69 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=727 кГц і амплітудою 99 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=160 МГц і амплітудою 70 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=497 МГц і амплітудою 61 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=845 кГц і амплітудою 87 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=728 кГц і амплітудою 38 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=420 МГц і амплітудою 75 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=675 кГц і амплітудою 99 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=576 кГц і амплітудою 37 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=890 кГц і амплітудою 12 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=567 кГц і амплітудою 59 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=870 кГц і амплітудою 72 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=598 МГц і амплітудою 24 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=927 МГц і амплітудою 70 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=6 МГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=98 кГц і амплітудою 72 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=303 кГц і амплітудою 50 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=600 МГц і амплітудою 81 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=927 МГц і амплітудою 46 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=227 кГц і амплітудою 74 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=29 МГц і амплітудою 42 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=541 кГц і амплітудою 65 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=896 кГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=604 кГц і амплітудою 0 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=611 МГц і амплітудою 32 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=387 кГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=16 МГц і амплітудою 61 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=735 МГц і амплітудою 4 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=683 МГц і амплітудою 74 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=383 МГц і амплітудою 1 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=497 МГц і амплітудою 61 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=741 кГц і амплітудою 97 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=282 кГц і амплітудою 81 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=613 МГц і амплітудою 71 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=216 кГц і амплітудою 56 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=731 МГц і амплітудою 21 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=686 МГц і амплітудою 58 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=805 МГц і амплітудою 3 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=283 МГц і амплітудою 15 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=419 кГц і амплітудою 56 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=225 МГц і амплітудою 48 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=50 кГц і амплітудою 50 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=422 МГц і амплітудою 90 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=329 кГц і амплітудою 41 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=521 кГц і амплітудою 37 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=735 кГц і амплітудою 7 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=664 МГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=763 МГц і амплітудою 4 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=2 МГц і амплітудою 28 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=984 кГц і амплітудою 95 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=691 МГц і амплітудою 51 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=418 кГц і амплітудою 16 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=581 кГц і амплітудою 64 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=456 кГц і амплітудою 98 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=792 МГц і амплітудою 89 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=350 кГц і амплітудою 6 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=822 МГц і амплітудою 0 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=348 кГц і амплітудою 80 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=425 кГц і амплітудою 63 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=861 кГц і амплітудою 36 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=653 МГц і амплітудою 91 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=443 кГц і амплітудою 67 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=295 кГц і амплітудою 34 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=636 МГц і амплітудою 26 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=251 кГц і амплітудою 54 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=400 кГц і амплітудою 59 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=751 МГц і амплітудою 81 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=958 кГц і амплітудою 97 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=128 кГц і амплітудою 49 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=190 МГц і амплітудою 69 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=727 кГц і амплітудою 99 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=503 кГц і амплітудою 24 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=420 МГц і амплітудою 75 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=196 кГц і амплітудою 9 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=795 МГц і амплітудою 41 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=843 кГц і амплітудою 1 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=198 кГц і амплітудою 64 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=883 МГц і амплітудою 74 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=106 МГц і амплітудою 13 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=348 кГц і амплітудою 97 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=377 кГц і амплітудою 33 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=100 кГц і амплітудою 39 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=43 кГц і амплітудою 69 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=464 кГц і амплітудою 54 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=348 кГц і амплітудою 13 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=522 МГц і амплітудою 89 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=896 кГц і амплітудою 26 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=459 МГц і амплітудою 74 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=759 кГц і амплітудою 28 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=79 МГц і амплітудою 29 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=614 МГц і амплітудою 82 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=166 кГц і амплітудою 32 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=829 кГц і амплітудою 62 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=254 кГц і амплітудою 3 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=179 кГц і амплітудою 48 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=448 кГц і амплітудою 33 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=753 МГц і амплітудою 75 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=360 кГц і амплітудою 97 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=486 МГц і амплітудою 21 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=790 кГц і амплітудою 87 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=167 МГц і амплітудою 61 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=546 кГц і амплітудою 78 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=699 кГц і амплітудою 7 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=125 кГц і амплітудою 95 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=234 кГц і амплітудою 86 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=20 МГц і амплітудою 20 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=472 кГц і амплітудою 51 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=27 кГц і амплітудою 3 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=797 кГц і амплітудою 9 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=282 кГц і амплітудою 36 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=769 МГц і амплітудою 31 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=923 кГц і амплітудою 41 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=552 МГц і амплітудою 92 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=797 кГц і амплітудою 87 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=780 МГц і амплітудою 50 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=652 кГц і амплітудою 7 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=762 МГц і амплітудою 31 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=591 кГц і амплітудою 36 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=881 кГц і амплітудою 43 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=562 МГц і амплітудою 51 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=865 кГц і амплітудою 90 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=724 кГц і амплітудою 65 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=899 кГц і амплітудою 80 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=702 кГц і амплітудою 77 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=14 МГц і амплітудою 64 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=551 МГц і амплітудою 39 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=764 МГц і амплітудою 4 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=823 кГц і амплітудою 12 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=611 кГц і амплітудою 26 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=339 МГц і амплітудою 64 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=675 кГц і амплітудою 99 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=737 кГц і амплітудою 48 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=204 МГц і амплітудою 56 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=588 МГц і амплітудою 44 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=726 кГц і амплітудою 18 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=911 кГц і амплітудою 23 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=643 кГц і амплітудою 37 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=132 кГц і амплітудою 86 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=446 кГц і амплітудою 31 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=238 кГц і амплітудою 38 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=462 МГц і амплітудою 82 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=33 кГц і амплітудою 37 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=328 кГц і амплітудою 83 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=856 МГц і амплітудою 12 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=388 МГц і амплітудою 45 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=197 кГц і амплітудою 73 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=336 МГц і амплітудою 50 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=824 кГц і амплітудою 34 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=35 МГц і амплітудою 57 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=277 МГц і амплітудою 34 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=638 кГц і амплітудою 99 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=946 МГц і амплітудою 55 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=203 кГц і амплітудою 33 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=807 кГц і амплітудою 93 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=297 кГц і амплітудою 69 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=639 кГц і амплітудою 42 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=427 кГц і амплітудою 58 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 0

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=698 кГц і амплітудою 2 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=218 МГц і амплітудою 3 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=7 кГц і амплітудою 43 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=664 МГц і амплітудою 18 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=160 МГц і амплітудою 70 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=89 кГц і амплітудою 26 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=887 кГц і амплітудою 47 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=890 кГц і амплітудою 12 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=96 кГц і амплітудою 47 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=446 МГц і амплітудою 47 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=132 кГц і амплітудою 29 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=207 кГц і амплітудою 1 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=740 кГц і амплітудою 15 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 1

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=861 МГц і амплітудою 28 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=857 кГц і амплітудою 82 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=845 кГц і амплітудою 87 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: B

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=528 МГц і амплітудою 24 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=691 кГц і амплітудою 86 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=454 МГц і амплітудою 68 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=48 кГц і амплітудою 95 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=129 МГц і амплітудою 49 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=119 МГц і амплітудою 39 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=361 кГц і амплітудою 87 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=728 кГц і амплітудою 38 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=90 кГц і амплітудою 23 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=921 кГц і амплітудою 90 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 8

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=626 кГц і амплітудою 18 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=547 МГц і амплітудою 0 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=842 кГц і амплітудою 47 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 4

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=373 МГц і амплітудою 43 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 5

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=841 МГц і амплітудою 33 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: A

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=905 МГц і амплітудою 10 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=552 МГц і амплітудою 68 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=240 МГц і амплітудою 45 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: D

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=258 кГц і амплітудою 54 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=458 МГц і амплітудою 90 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: C

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=331 кГц і амплітудою 48 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=493 МГц і амплітудою 77 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=576 кГц і амплітудою 37 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 6

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=281 МГц і амплітудою 82 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 9

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=776 МГц і амплітудою 57 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: E

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=480 кГц і амплітудою 67 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=330 кГц і амплітудою 81 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 2

