question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 22FB та 25D2?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: BCB4 та 75D7?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1447 та 011D?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7C2E та 1DBA?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D5EA та 7C79?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7918 та C8C0?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: A90B та B782?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:6554 та 8F8E?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2403 та 1EC4?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: BDD4 та 953C?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 02DC та 9AE8?
answer: A

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E3F0 та DDEB?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C3B1 та 6EAE?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 748A та 0D2B?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C949 та 80AD?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 01B0 та 063C?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:36A9 та 64F0?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1630 та FC98?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:256B та 8B66?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 78A2 та 782D?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 24EF та 013F?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:B32C та 6B26?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2EC0 та 6352?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:FE14 та 0607?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 11DA та E3A7?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: B3A2 та 118A?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2C32 та 2F34?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7E45 та 0AC5?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: ABA1 та 9FB0?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: A6AB та 86FD?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4379 та 9C89?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 91EF та 3046?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:9F36 та 5143?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D231 та 3D8D?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2396 та 125B?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:0474 та 294E?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4DFD та 8C3F?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3883 та 6072?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8625 та 7F66?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1B94 та 513D?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D718 та 22C0?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 57EB та 7303?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: B97C та 4838?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 12DF та B931?
answer: E

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 20C1 та C82E?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0EA5 та 5462?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 31ED та 2FEB?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1CDE та C536?
answer: 5

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1A89 та B37D?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:6912 та CEC1?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: AF6F та 6E6B?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: EDE4 та 8228?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: DB6C та 0DB7?
answer: F

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 386E та 50CD?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: B201 та 6416?
answer: 3

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7300 та 9E6D?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: AF0F та E5C5?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:A50B та 8190?
answer: E

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C9C0 та 6358?
answer: 3

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:1C02 та 3E1D?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 52A0 та F4FD?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2D51 та 3811?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C04A та 7531?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9061 та C571?
answer: 4

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C83D та C5C4?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:9986 та 4D39?
answer: D

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3514 та 3062?
answer: 2

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:D5F4 та EE3D?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 721A та 3529?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:AF53 та 9155?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5888 та E253?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9680 та 21A6?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8CF6 та 3592?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: FBAF та 1AF8?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 792A та 372E?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 21B8 та CB95?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 84F2 та E6B8?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 74C9 та 336A?
answer: C

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:AC1B та 76ED?
answer: 2

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:AB84 та CCD6?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: AD1C та 8293?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9366 та DA3B?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7C88 та 2635?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9E99 та 17A3?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:1EBD та 7786?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 39C8 та 7602?
answer: 3

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:C711 та 6450?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4108 та 3A14?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 29D6 та EECB?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: A0DA та 3F29?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: F7E5 та 3956?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E5DC та 5FD9?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4BB1 та 63F0?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:48EF та EF7C?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2558 та 4BA5?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5D7C та D17B?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0ABB та 7C84?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 59F2 та 790A?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 55E4 та 9168?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1340 та 3BF4?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 32CD та 4B7D?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 58C3 та 6E2A?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8DD2 та 07ED?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 028C та B3CB?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 42E0 та ADF9?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:3153 та 46E2?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 26C5 та B62B?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 29BF та 2AB8?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5E0D та 049E?
answer: A

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E990 та B859?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8EA4 та 8E43?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4C7F та 97B6?
answer: 5

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:02C2 та 5072?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5521 та A98C?
answer: 1

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 119E та 51C4?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0620 та 952D?
answer: E

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 86BD та AD89?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 34E0 та 4528?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1393 та DA14?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:2DF5 та DEFE?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 47CB та 4CD2?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1729 та FA53?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:12A5 та 24C4?
answer: E

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: EC1E та 2054?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8F55 та 5267?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 03EC та 62AC?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E991 та 91EE?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: A655 та 0F43?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:3F97 та 3269?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: AC8A та 1E6F?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: EC7E та 4BB0?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: DC11 та 10AF?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 651B та EA74?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:F222 та 0070?
answer: E

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7783 та 0E5B?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: A6E7 та 75C7?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: CFD2 та EF53?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9873 та 4D5F?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E43B та F64E?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D0C5 та 9418?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8291 та F824?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4AF0 та E346?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: B33B та C369?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3914 та EE3F?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 82A3 та D17F?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5F75 та 56B9?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 63FE та 7C4F?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: BB6F та 9C38?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:2070 та C079?
answer: D

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 6D7C та D609?
answer: A

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4E79 та ABD6?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0AF8 та 2F2D?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D5AD та 74DE?
answer: C

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8FE3 та 7B14?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 48B7 та BE5F?
answer: F

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8059 та 606C?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E2FD та 909B?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E761 та 8691?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4DC4 та 710A?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: CF4A та D47C?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: EFD0 та A804?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3982 та A6C4?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: B240 та 327C?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: CB7E та 4481?
answer: E

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 29CB та BDCD?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: EAF0 та 7CE3?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C16A та AFA3?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5606 та 649D?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 47BD та 0B0F?
answer: A

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 675A та 043A?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 599A та BBB3?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 857B та A14E?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: FFE2 та 121F?
answer: 1

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3C91 та 9033?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7DC9 та E676?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:0255 та FA6A?
answer: E

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: AED9 та AB9E?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 316E та 8756?
answer: 4

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:18A7 та D627?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0F37 та EBFF?
answer: F

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 120C та 6190?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:6748 та A62B?
answer: A

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D1E5 та 14D2?
answer: 3

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:6F29 та 703C?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: ADA5 та EA05?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 00A5 та 28FB?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3E35 та A118?
answer: 3

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 340A та FB51?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0291 та 954D?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:4B48 та 4D92?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8EBA та 5967?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2075 та 1F40?
answer: 1

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 214F та F927?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8484 та A7A8?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1D8A та 96CD?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 60E1 та C011?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0FFD та 2A96?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 469C та DE7C?
answer: C

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:9CF4 та 0C3C?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E235 та 0416?
answer: 3

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5C05 та 61D6?
answer: E

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:DA74 та 28F4?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D7C6 та 3BA2?
answer: D

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 844F та 996F?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 6D0E та A79B?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 732F та 06DB?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C331 та 3D1F?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 710A та 45E0?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: A716 та B43D?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0C11 та 38F4?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: B74C та 6D1C?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:C0BC та E1C6?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 44FE та 45A0?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:A517 та 90D0?
answer: E

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:968E та 5152?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C9F2 та 2B06?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:0666 та B7E6?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: A9BA та 7D17?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:25C8 та 0A2D?
answer: F

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 6126 та 5E5E?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4EA9 та 6D1D?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1874 та CDD4?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5EF4 та B8BC?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 823A та 1B97?
answer: C

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:927C та 18C9?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9A2C та 0132?
answer: 1

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:4043 та 795D?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 30CF та E9DE?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: F066 та 5DAF?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 6422 та F8B8?
answer: 4

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 62CE та E192?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 976C та E7DC?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: EEFF та 7130?
answer: C

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:8307 та CC12?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D8B4 та 7B7B?
answer: F

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5DD6 та A66D?
answer: E

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 45B9 та 14AA?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 20F3 та 7432?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 05B1 та 2C8A?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 436F та E7D1?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 23AC та 29D0?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5940 та 84F1?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 05EC та 8B9B?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:BDDB та C1A1?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3A57 та 5FC2?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: BE5A та 3A81?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 06D5 та 66E4?
answer: 5

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:DE2F та 1BFC?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7C2A та 3C9D?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9D30 та AB44?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0B01 та C2C0?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: F58C та F0C2?
answer: 6

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: AEC7 та 967C?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3247 та 5D2F?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 6B5C та 8A7C?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2081 та 67F5?
answer: 3

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:1A02 та 0C53?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3ADD та 4981?
answer: C

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D414 та 3E02?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:13DF та 32C7?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3AC5 та E8D8?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:DFD3 та D02D?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 27FF та 1A50?
answer: 1

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9CD7 та 9F90?
answer: C

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: DE7A та F5BE?
answer: F

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 452E та CE3B?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7444 та 8E94?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 67DE та A69F?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:D7BF та 06EF?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 50B8 та D937?
answer: 5

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D2D1 та 1A49?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:64A8 та 042E?
answer: D

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: B94D та A0CB?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D870 та A876?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: F57A та E974?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4A4C та E5D7?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 57E8 та C17F?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: FC24 та E455?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5ABB та 3C68?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C39E та 6C09?
answer: 4

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 602A та 54AA?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4A91 та 6464?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 00D8 та 40E4?
answer: 2

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: F241 та D05D?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 1FD5 та 3039?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: A676 та 9AC9?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4CFD та 9877?
answer: D

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:04A4 та FEF6?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2DEB та 1973?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:60DC та 44DD?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:D3AA та 531C?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:6CB4 та D80B?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 8BE8 та 316A?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4D33 та EAC9?
answer: 5

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C4F3 та 31E3?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: BCC3 та 05BD?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 68C9 та 4663?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D659 та F26B?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E8DA та 9E2D?
answer: F

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C9D9 та 1AEE?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:726E та 1B7C?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: FF17 та 28A8?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 69E3 та F743?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4EBC та 5D6A?
answer: 5

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D52B та A09D?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:7D5E та 6697?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 397E та 6300?
answer: 2

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C783 та B641?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 85BF та 9C42?
answer: C

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 0C22 та 2A87?
answer: B

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:5B80 та 4756?
answer: D

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 6C21 та 4C58?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 73B1 та 93CA?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9CA1 та A3CF?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2FB4 та 016D?
answer: C

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5167 та 2D0B?
answer: C

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 5950 та C73D?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4911 та 0A1A?
answer: 2

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3C8F та CCD8?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: F0A5 та 3357?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:E434 та E324?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3DD1 та 2E08?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9315 та 5B2E?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7F4F та B4AF?
answer: 7

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7A02 та 290D?
answer: C

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E412 та DB94?
answer: 3

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: A5E8 та 48FC?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:2B6B та A0FC?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 ознак P проходження переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 9565 та 99E5?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: D9ED та F7B5?
answer: F

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 94F0 та A3B6?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 4918 та C594?
answer: 4

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 6B5F та 95C0?
answer: A

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: B14F та A0B5?
answer: B

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: DF40 та 0558?
answer: 6

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: B648 та 0D3A?
answer: 8

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:836F та 362C?
answer: A

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:3041 та 32F9?
answer: B

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 2ACB та 1272?
answer: 3

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: C92C та 37D4?
answer: E

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:79D9 та 481D?
answer: 9

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 6964 та 1199?
answer: 1

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: E409 та 6102?
answer: D

question: Скільки рівних 1 ознак G генерації переносів сформують однобітні суматори, які працюють в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3F63 та 1B57?
answer: 7

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: F4E6 та D395?
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформує 16-бітний вузол прискорення переносів, який працює в складі 16-бітного суматора з паралельним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел:42D2 та 2FF0?
answer: 8

question: Скільки рівних 1 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 3494 та 76B3?
answer: 7

