question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 228
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 44
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 877
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 318
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 29
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1690
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 31
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 54
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 16820
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5275
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 231
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1583
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1238
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 103
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7179
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 17965
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 63
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 104
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 444
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3339
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1351
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1516
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 8
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 660
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 26437
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2977
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10285
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 414
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 113
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 108
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 111
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 746
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 25
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 165
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 42
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 76
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3494
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1114
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 199
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 63
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 113
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 78
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10854
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 773
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3478
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7332
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 434
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7523
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 158
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 870
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 167
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 56
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 867
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5207
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 124
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 13
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2854
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 212
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5227
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 16
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 765
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 59
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 32
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 169
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 480
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 90
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 29
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3861
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 416
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3588
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 31261
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10184
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 555
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4333
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 287
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 106
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5227
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 746
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1516
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 8
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3494
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 231
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5207
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 434
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 16
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 877
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 90
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 13
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4333
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 111
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 416
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3861
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2854
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 59
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 199
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7332
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 63
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 104
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 76
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 444
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 480
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3588
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10285
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10184
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1690
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10854
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 44
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7523
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 228
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 16820
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 165
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7179
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 212
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 56
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 108
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 660
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 78
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 29
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 29
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 17965
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1583
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 867
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 167
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 169
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 26437
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 124
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 103
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 25
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 555
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 773
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 32
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 54
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 158
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 318
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 113
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1114
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 106
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2977
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 414
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5275
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 63
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 287
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3478
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 765
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 870
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1238
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 42
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3339
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 31261
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 31
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 113
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1351
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 555
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 231
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2977
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 660
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 16820
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1114
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 63
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 26437
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 416
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 480
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 765
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5227
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 124
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 104
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1583
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 103
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3478
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 31
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5207
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 287
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 318
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 63
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 31261
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1690
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 111
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 113
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7332
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 867
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3588
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 13
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 29
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 870
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10285
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 90
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 8
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3494
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 44
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 78
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1238
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 228
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2854
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 444
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 877
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 113
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 165
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 54
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 42
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 17965
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10854
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7179
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1516
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 746
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3861
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 76
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 56
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10184
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 29
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 106
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 59
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 773
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 169
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4333
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 32
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 414
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 25
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1351
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 16
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 434
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5275
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7523
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 212
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 108
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 199
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 158
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 167
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3339
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 56
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3478
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 59
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3494
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1583
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 104
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5207
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7179
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 31261
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 555
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2977
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 25
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 113
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 29
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1690
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3861
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 26437
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 765
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10285
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 13
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 773
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 660
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 9
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 870
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 444
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 877
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1238
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 231
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7523
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 165
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 16820
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 212
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 3
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 31
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10854
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 17965
answer: F

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 1114
answer: B

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 7332
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 63
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2854
answer: C

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 228
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 16
answer: 4

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 167
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4333
answer: D

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 111
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 76
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 8
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 32
answer: 5

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 4
answer: 2

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 318
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 113
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 434
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 78
answer: 7

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 158
answer: 8

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 2
answer: 1

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 746
answer: A

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 10184
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 63
answer: 6

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мура, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 5
answer: 3

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 199
answer: 8

