question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EB6 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 0B8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані AC4 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 0D2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 979 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 59B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 195 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DF4 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E75 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 0BB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E6C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані ED2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 489 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DE2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 812 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 022 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 356 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D52 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A2E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 741 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EBC Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані CFF Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D76 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 274 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6D2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 53B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 225 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 2D5 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 4EA Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A12 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E62 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 243 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 439 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 088 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E4F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 2F2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D24 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5CB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DBF Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 084 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 34E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DFC Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 391 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D30 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D37 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B9E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A44 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 4CE Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5E8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 911 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані BA9 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 83C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E81 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 570 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B00 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C54 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 621 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 727 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 34D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 416 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані CD3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D3D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C57 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 62F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані F9E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 512 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 742 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 8F7 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DF5 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 35D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 317 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 02E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DEE Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 928 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EFF Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D31 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 0E8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані F7B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B2A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 500 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 2C8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 365 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 50E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 949 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C7C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 410 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 008 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6CD Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 02B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані F9F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EB8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані F04 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 559 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 004 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B32 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E8C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 832 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A5D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C21 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 93F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B01 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 926 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 32B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EA2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A77 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані F7F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані CF1 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані FAF Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 800 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 43B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 409 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 787 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 52D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 0FA Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B56 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 54B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані ECF Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 937 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 05E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A3E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 097 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані FA2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 7E3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 503 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 527 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані AC7 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 094 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 72A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6E7 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 53F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 246 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 011 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 538 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B28 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EEC Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані FCC Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B3B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 936 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D4B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 043 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5C2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 92C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B6E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 4D7 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 26D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B1A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D2B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5F7 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 7D9 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 05D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 65D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A0B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані BBD Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 94A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6FE Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 761 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B02 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 31F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані F47 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6ED Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 95A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EDC Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 026 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 07D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C7E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 208 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EB8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 081 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 2D4 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B86 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 353 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D7E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 92A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 39C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D65 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 00B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 104 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 46B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A94 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 48B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A9E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 44D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C74 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B6D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 627 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 2A3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 969 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DEB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 934 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 581 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D1D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D5F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані BEB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 52F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D42 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані FBE Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 19E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 76B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 961 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C93 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6C0 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 202 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6D3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 799 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 8D3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 59A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 8EB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані AC5 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 622 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EF6 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E38 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B34 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 668 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5D3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E97 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані CE6 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 99F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E70 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 10E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 798 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 059 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C88 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 581 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 67F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 740 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані BD8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6DE Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 34E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 3A5 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 2D3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 302 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 549 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 90B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B3F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 04E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5F2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DCB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані F59 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C2A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E51 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 456 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 404 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A02 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 9EC Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5D6 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані CF2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 4AB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 269 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 79D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 4B3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 8A0 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 787 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E65 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 94F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 615 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 664 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 1D2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C0C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E31 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E0D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 391 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C8C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 685 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EA9 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані C2B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 1BC Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані F73 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E9C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 0A7 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 2C6 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 443 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 79B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 367 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 879 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 7C1 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 344 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D1B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EE1 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6A3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 255 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5E8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E4A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 590 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 02A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6A8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B69 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5F6 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DBD Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані BC7 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D6E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 7FB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 8DD Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 68B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані EF2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 813 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 1ED Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B5E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 260 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 3D4 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 692 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 50E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані A44 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 208 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DBF Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 664 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 934 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5CB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 979 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6D2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 5C2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B00 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6DE Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 742 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6E7 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 094 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані B01 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 32B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 668 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані D4B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6FE Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 92C Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані E0D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DEB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 0B8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 59B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 949 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 68B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 590 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DBD Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 48B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані BD8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 4AB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 0E8 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 365 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 44D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 43B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 6D3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 022 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 26D Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 2A3 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 10E Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 92A Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 8EB Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 62F Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 1BC Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 391 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 274 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані AC5 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 46B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані DE2 Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

