question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 994Mx32? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 115Tx27? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 444 x25? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1014Tx22? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 933Gx57? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 176Gx22? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 541Gx8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 751Kx57? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 130 x55? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 401 x49? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 587Gx45? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 352Gx51? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 170Mx22? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 2Gx43? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 780Gx3? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 549 x36? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 417 x40? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 166Tx23? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 519Kx21? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 223Gx61? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 394Kx39? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 48Gx42? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 773Tx9? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 320Kx18? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 552Gx3? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 173Tx25? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 780 x8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 204Tx48? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 852Mx15? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 734Tx20? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 752Gx25? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 377 x16? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 549 x53? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 119Tx29? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 798Kx25? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 572Kx37? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 396Tx23? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 861 x14? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 274Kx52? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 584 x10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 259Tx3? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 890Tx43? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 404Tx60? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 118Gx22? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 304Mx24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 517 x51? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 284Gx31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 423Mx1? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 929Kx59? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 301 x18? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 532Tx13? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 785Mx53? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 606Kx19? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 268Tx40? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 302Tx11? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 519Mx20? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 288 x3? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 597Tx24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 675Kx23? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 569Tx33? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 603Mx12? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1010Kx45? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 676Mx52? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 890Mx14? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 670Mx14? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 254Gx53? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 413 x44? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 842 x32? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 611 x31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 856Gx6? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 784Gx42? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 157 x28? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 873 x28? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 86Gx54? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 439Tx48? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 841Tx29? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 904Kx63? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 124Mx37? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 567 x17? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 708Mx46? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 272Kx6? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 153Kx40? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 56Mx8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 44Kx25? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 457Kx22? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 748 x33? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 967Mx17? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 105Kx60? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 630Gx32? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 917Tx38? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 52Gx52? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 80Gx3? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 687 x11? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 379Mx54? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 961 x46? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 28Kx13? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 733Gx31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 865Tx13? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 273Mx42? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 679Mx17? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 345Kx50? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 407Gx23? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1018 x22? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 972Kx27? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 294Kx5? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 887Mx24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 381Tx14? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 264 x24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 647Kx62? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 493 x61? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 921Mx27? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 88Mx51? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 870Mx54? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 826Kx14? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 549 x62? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 995Gx15? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 831Mx47? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 137Mx8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 645Tx53? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 307Gx18? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 480Mx16? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 842Mx58? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 237Tx8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 597 x27? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 429Gx3? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 606Mx31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 340Kx31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 351Gx36? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 728 x58? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 231Mx5? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 430Tx25? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 400Gx62? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 989Mx46? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 990 x31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 761Kx43? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 601Mx26? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 669Mx30? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 944 x56? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 198Kx26? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 433Gx59? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 89Tx60? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 215Mx17? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 337Mx40? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 740Mx43? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 18Kx44? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 477 x10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 800Tx34? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 440Kx29? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 175Mx29? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 721Kx53? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 462Gx40? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 450 x17? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 516 x12? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 452Mx24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 620Kx42? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 341Kx2? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 380Kx32? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 730Kx18? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 790Tx45? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 114Mx43? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 11Kx6? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 664Gx38? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 416Kx39? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 221Tx18? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 282Mx21? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 618Gx33? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 619 x26? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 885Tx20? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 149 x33? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 866 x40? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 828 x20? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 792Tx17? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 414Tx10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 321Mx31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 134 x22? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 201Tx5? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 191 x1? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 532Gx10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 559Tx1? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 794Gx28? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 46Mx60? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 587Tx44? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1004Mx48? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 488Gx60? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 186Tx59? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 23Mx44? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 100Tx35? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 966 x33? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 639 x9? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 668 x58? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 898Kx11? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 635Gx10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 158Gx46? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 567Gx15? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 751Gx58? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 315 x35? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 806Gx40? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 106Gx58? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 775Mx12? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 259Gx54? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 685 x7? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 136Kx54? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 633Kx62? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 10Mx50? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 313Gx6? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 269Gx40? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 302Tx37? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 997Tx11? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 711Gx20? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1007Mx57? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 174Mx33? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 919Tx13? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 956Gx6? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 298Tx24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1019 x12? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 313Gx57? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 588Gx12? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 515Gx38? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 670Tx28? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 452Gx34? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 708 x3? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 204Mx36? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1018Kx50? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 372Gx55? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 879Gx31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 423Kx12? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 406Kx17? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 790Kx15? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 932Kx24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 226Gx57? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 968Gx29? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 460Gx53? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 438Tx18? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 644Tx24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 887Mx49? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1004Mx21? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 485 x8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 202Tx33? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 699Tx61? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 46 x38? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 115Tx38? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 361Mx48? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 52Gx54? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1012Tx19? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 957Mx16? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 302Tx34? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 162Mx63? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 236Mx39? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1006Kx16? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 373Tx41? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 974 x11? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 354 x14? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 183Gx14? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 696Tx7? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 415Gx29? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 902 x24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 250Mx10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 275 x14? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 722Mx30? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 352Kx51? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 918Kx28? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 857Tx28? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 523Tx40? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 208Kx5? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 510Gx42? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1012Kx8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 68Tx63? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 801Tx55? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 812Gx39? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 480Kx52? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 352Mx28? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 466Tx57? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 734Mx39? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 831Mx44? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 258Kx10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 531Mx19? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 727Kx10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 281Gx31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 721Gx4? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 735Tx42? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 702 x1? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 475Tx38? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 950Kx41? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 967Tx27? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 316 x27? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 353Mx8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 324Kx8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 752Tx44? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 436 x45? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 22Mx51? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 683Kx45? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 755 x39? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 331 x30? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 670Tx8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 648 x61? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 562 x60? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 127Gx7? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 265Tx58? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 402Mx27? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 254Mx53? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 664Gx38? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 415Gx29? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1018Kx50? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 407Gx23? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 254Gx53? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 611 x31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 780 x8? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 351Gx36? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 6

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 950Kx41? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 460Gx53? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 620Kx42? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 264 x24? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 831Mx47? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 727Kx10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 307Gx18? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 439Tx48? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: A

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 683Kx45? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 5

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 587Tx44? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 3

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 588Gx12? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 341Kx2? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 423Mx1? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 549 x62? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 10Mx50? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 812Gx39? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 990 x31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: C

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 288 x3? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 18Kx44? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 639 x9? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 708Mx46? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 88Mx51? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 157 x28? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 679Mx17? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 670Tx28? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 1019 x12? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 4

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 466Tx57? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 429Gx3? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 0

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 831Mx44? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: D

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 619 x26? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 281Gx31? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: B

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 549 x36? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 7

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 773Tx9? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 8

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 974 x11? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 186Tx59? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 444 x25? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: E

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 647Kx62? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 775Mx12? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 414Tx10? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 52Gx54? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 9

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 761Kx43? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 1

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 519Kx21? Як відповідь записати число Kmod15.Виберіть одну відповідь:
answer: 2

