question: Визначити і підкреслити, якою буде друга цифра після коми результату переведення без заокруглення записаного у системі числення з основою 5 числа 11,1 до 10-кової системи числення
answer: 0

question: Якою буде ціла частина X результату переведення записаного у системі числення з основою 6 числа 15,3 до 10-кової системи числення (результат представити у вигляді 16-кового числа Xmod15)
answer: B

question: Яким буде результат X обчислення виразу X=abs(M)+NmodM, якщо M=4, а N=86?
answer: 6

question: Скільки разів квантовий комп'ютер, що складається з 3 кубіт, видасть результат 5 в серії з 16 однакових дослідів, якщо його кубіти (старший, середній та молодший) наприкінці кожного досліду зупиняються в положенні 87, 34, 32 градусів?
answer: 3

question: Яким, за теоремою Котельнікова, в пс, може бути найбільший період T вимірювання синусоідального сигналу з частотою F=735 кГц і амплітудою 7 В? Період T заокруглити до цілого значення в пс, відповідь дати у вигляді Tmod15.
answer: 7

question: Яка найменша кількість двійкових розрядів потрібна для кодування  3010 градацій червоного кольору?
answer: 10

question: Скільки інформації I містить запис 10-кового числа 137К? Відповідь дати у вигляді Imod15.
answer: 3

question: Визначити і підкреслити, яким буде контрольний розряд при здійсненні контроля на парність, для повідомлення, яке складається з 8 молодших біт шістнадцятькового числа 70.
answer: 1

question: При пересиланні повідомлення використовується код Хеммінга, який може виправляти одну помилку. Довжина повідомлення разом з контрольними розрядами - 15 двійкових розрядів. Старший (лівий) двійковий розряд вважається 1-им (знаходиться на 1-ій позиції), за ним іде 2-ий і так далі до крайнього правого (наймолодшого), який вважається 15-им (знаходиться на 15-ій позиції). 4 контрольні розряди розташовано на позиціях, які дорівнюють степеням 2. Приймач отримав повідомлення 4FBB. У якому розряді помилка (відсутність помилки - це помилка у розряді 0)?
answer: 5

question: Яким буде шістнадцятьковий результат виконання опреції над десятковими числами 0x10 у простому полі Галуа GF(13)? Кількість елементів у полі вказано в 10-ій системі числення.
answer: 0

question: Визначити і підкреслити, яким буде результат логічного додавання,  якщо його аргументами є 2 молодших біти двійкового еквіваленту десяткового числа 217
answer: 1

question: Визначити і підкреслити, яким буде результат обчислення логічної функції ВИКЛЮЧНЕ АБО,  якщо її аргументами є 4 молодших біти двійкового еквіваленту десяткового числа 75
answer: 1

question: Визначити найменшу кількість виходів у елементів базису "АБО, НЕ",  які реалізують ФАЛ f=ac, якщо (~x) позначає інверсію x, а багатовходові елементи мають необмежену кількість входів.
answer: 4

question: Скільки КМОН-транзисторів необхідно для створення схеми з елементів базису Буля, яка реалізує ФАЛ f=(~a)b(~c), якщо (~x) позначає інверсію x, а багатовходові елементи мають необмежену кількість входів.
answer: C

question: Скільки літер додає до скороченої ДНФ функції 9 змінних склеювання 128 клітинок на карті Карно?
answer: 2

question: За правилами N-значної алгебри логіки Поста визначити значення ФАЛ f=(~a)bc V a(~b)c V ab(~c), якщо (~x) позначає інверсію x, N, a, b, c мають значення, відповідно, 16, 6, 7, 7
answer: 7

question: Скільки виходів дешифратора з входами для всіх змінних необхідно з'єднати з елементом АБО у схемі, яка реалізує функцію f(a,b)=a?
answer: 2

question: На скільки інформаційних входів мультиплексора з входами керування для всіх змінних необхідно завести 0 у схемі, яка реалізує функцію f(a,b,c,d)=acd?
answer: E

question: Визначити і підкреслити, на скільки (у 16-ковій системі числення) більше входів має ПЗП з організацією 2М х 9 розрядів, ніж ПЗП з організацією 4К х 9
answer: 9

question: Визначити і підкреслити 16-ий код, що буде читатися з десяткової адреси 199 ПЗП, який використовується для обчислення результату S = 2M + 3N, де M і N - дворозрядні двійкові числа, розряди яких m0, m1, n0, n1 заведені на адресні входи a0,…,a3 ПЗП і 0-ві розряди - молодші
answer: 9

question: Скільки рівних 0 двійкових переносів сформують повні однорозрядні двійкові суматори, які утворюють 16-бітний суматор з наскрізним переносом, у якому виконується додавання двох 16-кових чисел: 7B13 та 3225?
answer: 9

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність зворотного зв'язку (кількість біт у 16-ковій системі числення) в автоматі Мілі, якщо кількість станів у яких він може знаходитися, дорівнює 555
answer: A

question: На  R та S  входи неRнеS-тригера протягом 16 тактів подаються 16-бітні послідовності двійкових сигналів, які описуються 16-ковими числами E6C9 та BBF1, відповідно. Біти цих кодів з однаковими номерами з'являються на входах тригера одночасно з початком чергового такту.  У 1-му такті на входи тригера подаються старші біти  кодів (біти з номером 15), у 16-му такті  - молодші біти (з номером 0). Визначити 16-вий код К, який утвориться з послідовності  станів прямого виходу тигера за 16 тактів (з 1-го по 16-ий такт). Початковий стан тригера - 0. Як відповідь записати число Kmod15. Вважати, що в ситуації, коли можливе виникнення генерації , стан виходу тригера не змінюється.
answer: C

question: На  D та CE входи D-тригера, що спрацьовує по фронту зростання синхроімпульсів, протягом 16 тактів подаються 16-бітні послідовності двійкових сигналів, які описуються, 16-ковими числами A64F та A846, відповідно. Біти цих кодів з'являються на входах тригера перед надходженням фронта зростання синхроімпульсів одночасно з попереднім фронтом спадання синхроімпульсів, які подаються на вхід C тригера.  У 1-му такті на входи тригера подаються старші біти  кодів (біти з номером 15), у 16-му такті  - молодші біти (з номером 0). Визначити 16-вий код К, який утвориться з послідовності  станів прямого виходу тигера за 16 тактів (з 1-го по 16-ий такт, такт починається  із фронтом зростання синхроімпульса). Початковий стан тригера - 1. Як відповідь записати число Kmod15.
answer: 7

question: На  D вхід 16-бітного регістра зсуву з послідовним входом і паралельним виходом, який виконує зсув у бік молодших розрядів і спрацьовує по фронту зростання синхроімпульсів, протягом 16 тактів подається 16-бітна послідовності двійкових сигналів, яка описуються, 16-ковим числом F303. Біти цих кодів з'являються на вході регістра перед надходженням фронта зростання синхроімпульсів одночасно з попереднім фронтом спадання синхроімпульсів, які подаються на вхід C регістра.  У 1-му такті на вхід регістра  подається молодший біт  коду (біт з номером 0), у 16-му такті  - старший біт (з номером 15). Визначити 16-вий код К стану регістра після 5 тактів (такт починається  із фронтом зростання синхроімпульса). Початковий стан регістра у 16-ковому коді  - BFAC. Як відповідь записати число Kmod15.
answer: C

question: Генератор псевдовипадкових кодів побудовано на основі регістра зсуву з лінійними зворотніми зв'язками у формі Галуа. Нумерація тригерів регістра починається з 1. Степені утоворюючого полінома - (12, 7, 4, 3,  0). Регістр знаходиться у стані 32B Яким буде його наступний стан K? Як відповідь записати число Kmod15.
answer: 2

question: ОЗП має входи керування, адреси, даних та виходи даних. Яку найменшу кількість  K разом виводів адреси та даних повинно мати  ОЗП з організацією 149 x33? Як відповідь записати число Kmod15.
answer: E

question: Визначити і підкреслити мінімальну розрядність (кількість біт у 16-ковій системі числення) коду вершин графа автомата Мілі, якщо кількість станів у яких автомат може знаходитися, дорівнює 6
answer: 3

question: Визначити, скільки найменше виходів K має комбінаційна схема автомата Мілі, якщо кількість станів, в яких він може знаходитися, кількість його входів та виходів дорівнюють, відповідно, 894, 14, 6. Пам'ять автомата побудована на T-тригерах з входом CE, кодування станів - двійкове. Як відповідь записати число Kmod15.
answer: 1

question: Визначити, визначити в бітах об'єм V ПЗП мікропрограмного автомата Мура, якщо кількість станів, в яких він може знаходитися, кількість його входів та виходів дорівнюють, відповідно, 298, 10, 10. Пам'ять автомата побудована на D-тригерах, кодування станів - двійкове. Як відповідь записати число Vmod15.
answer: 5

question: Помножувач здійснює операцію над 16-ковими цілими і додатніми 8 бітним множеним M і 4-бітним множником N. Множення починається з молодших розрядів множника із зсувом часткових сум S праворуч. 1-а часткова сума утворюється додаваннм першого і другого часткових добутків  (які утворюються множенням на 0-ий і 1-ий розряди множника, відповідно). Після знаходження кожного наступного часткового добутку обраховується значення наступної часткової суми S. Якою буде 2-га часткова сума  S, якщо M =0D, N = 9? На початку S=0. Результат записати як Smod15.
answer: D

question: Формат чисел з рухомою комою складється з 8 біт: 1 біт (старший) - знак, далі 3 біта зміщений на 4 порядок і 4 біта - молодші розряди мантиси, старші розряди мантиси (0,1 у двійовому коді) у форматі не зберігаються. Яким буде в описаному форматі код K десяткового числа 0? Як відповідь записати число Kmod. При неможливості утворити код K як результат записати 16-кове 10.
answer: 0

